今日去旺角天橋企左陣 真係樂而忘返

大大陣腳味

聞到差d走火

Ching真識食

有無問價？

無 佢地有主動埋黎同我講野

不過我唔sick英文

臭架d賓

下次舉起個中指就得

係唔係好想掉哂佢地d鞋落橋

蓋世賓屌老母